[冇圖]果年同miss 開始左

真人真事
想記低自己果幾個月既事
小弟打文比較慢 同真係冇圖
件事係2010年前發生

第一次見到你 其實我先中2
果陣我仲係唔讀書 掛住玩既死靚仔
你係第一年教書 好青春 好純
但唔識化妝 同少少老土
其實中2 果陣冇咩感情產生到
只係交代番個時間

留名，支持。

留名

下篇文要等幾耐

講番先 miss 係教英文
中2果陣 我成績唔好又個人壞壞地
果陣係miss 心中 同其他老師心中都係搞事果堆
仲被編左入英文差果一班 係小班教學 20人到
果陣又遲交功課 又做到成pat 屎咁
佢都記得我係一個唔讀書學生
果陣都覺得幾靚女 但冇諗過要一齊 有咩會發生
仲覺得佢好煩

正 留名

劉明

lm

直入喇

直入高潮位ok?

支持樓主

其實件事已經冇咩feel只係最近見到有巴打講起 同miss 開始左我先諗番我既往事
btw 小弟 文筆唔好 唔好咁大期望

我都唔記得佢中3有冇教我
我中3都未用心讀書 都係讀到屎咁
on99 過日晨

到左中4 上學期 佢係我班主任
加一個好煩既佬 2個做班主任
所以有咩事 好多時我地班都係同miss 傾
都幾似家姐咁 加上佢
中4第一日見到 都笑笑口 認到大家
仲見佢靚左 miss 係眼大大 好叻女 有時傻下傻下
大家未到好差關係
事關我中2 hea 讀 都好都唔會同佢反面
係遲交功課 同做得差姐
開頭上學期 開學冇咩特別
但我明顯認真左去讀書 開始有求學心
同開始識玩 同好多老師都frd 左好多
加上 miss 見到我上進左
我都feel 到 大家距離近左 好似frd咁

因為對讀書上心左
多左問野 英文又屎
果陣成日問miss 問題 真係不停問不停問
miss 又好有heart教
果陣讀唔同科要轉班房
成日問到人人都走嗮 我地2個仲係班房到
開頭係冇心 但係大家問野 會愈坐愈近
有幾次同佢差唔多面貼面 真係有少少 feel
就係咁當我問佢野
佢細心解釋果陣我就會 靜靜咁望住佢
發現佢真係好靚 25-27歲到 眼大大
講英文好好聽
好有氣質 加上果期中意英文
對佢又加好多分
仲會偷偷地聞下佢d香水 真係不得了
開始有愛慕感覺 但係都只係諗 flirt 下有時抽下水
frd 果一隻 同佢係傻傻地果隻
都幾多搞笑野
可能係果d講野走音之類 我有時又搞下gag
加上成日都係我問佢野
多左2個人時間 有時d搞笑野得我同佢知
拎出黎講 冇人知但大家互望會笑
果下真係 諗起都扯

Lm

就到考試
自然就多左野問
有時佢仲會比d 練習我做
叫我作文佢改
係專for 我既 應該係見我用心左
個心好有d恩惠
咁佢改文會寫低佢d comment 有時會畫下公仔
我見咁樣 我又係交既額外練習下面寫下野 flirt 佢
開始我愛上左番學 因為佢 我真係日日都想番學
同埋放學唔想走

Lau ming

跟住唔知點解 大家交換左 MSN
果陣好hit MSN 大家係msn 成日傾計
果陣真係好開心
跟住番學又 眉來眼去
我都feel 到佢對我有d feel

所以我都發功啦
我知佢住得好遠學校
我又住得好近
咁岩果期唔知係考完試定點
成個月都早放
我就約佢 帶佢認識下附近咁
咁岩佢又想知
就約左佢一日中午 1點到
其實係比機會我
同到左之後我都知點解

精蟲上腦

概念圖都好

屌 啲格式做乜 作詩？

唔會有圖
佢仲做緊miss.
連登仔太勁 我怕會害左佢

樓主係咪讀sgss ?我當年都有個miss好似你形容咁

第一次約會 去左係學校附近
好少人既碼頭
坐船仔 吹海風
坐船果陣坐到好埋 見到佢頭髮飛下飛下
又覺得miss 都比我約到 好興奮
一路都有傾下計 吹下水
跟住落船果下 架船咁岩有d chok
我扶佢落船 第一次掂到佢隻手仔
望一望佢見到佢都怕羞咁我知我又近一步
落左船我都放番手
但係一路行一路回味果下
我終於忍唔到
一下拖住佢 佢想出聲又唔出聲
係度 呀...你...咁....
但又冇放手喎
我地就係咁拖手 開始左
果日只係錫左幾下 輕輕kiss 果隻

又黎認親認戚
就算你估岩
樓主又唔會認
都唔知問黎做乜

果日訓都訓唔到
一路回味 一路同佢msn
學校見到佢
佢好理性話唔好再見啦
話我傻仔 叫我唔好諗今日既事
但係又唔係好惡果隻 我知我仲有機
但一路feel 到佢係有feel 但理性叫佢唔可以
所以約佢都係有出黎既
但冇咩拖手 只係人少會打下車輪
同發現佢都幾中意打車輪 都打得幾密咀
仲要我地番學要扮唔熟 諗番都幾好笑

f

狗屎垃圾都出文
當正呢度5p

葡萄

live

唔想睇咪走囉
係要入黎留句野刷存在感

不滿咪咪撚睇囉 又要睇又要屌真係on9

樓主唔洗理班on9

正評左

出左幾次之後
跟住幫佢搬野走 原來佢要走啦唔再教我呢間學校
可能係因為咁 佢咁大膽同我試下
果陣都幾sad 但冇諗咁多
咁出得多都悶啦 就帶佢去左我度
跟住 緊係冇手多多
果陣都一齊左 所以上到去
好快就攬住錫尻佢 係房了佢 啜lin
但佢好怕羞係咁叫唔好 但又叫得好淫
果一日冇做到 因為佢真係怕
果日 就係了左幾下 同啜linlin
跟住見冇得扑 佢又唔含 就著衫想閃
果陣我媽突然番黎 見到佢添
但因為佢都好純又冇化濃妝
我媽又唔記得家長日見過佢仲傾左幾句
之後我地講番都好好笑

作文

Btw more

睇睇下故 見到咁既廣告

同埋其實一路一齊都知唔會耐
冇未來 我又冇錢 出多幾次街都冇錢食野
大家係有距離
個心有d唔舒服 佢都有講不如算
我都知為佢好係要分開
但我放唔到手 我好認真 想一齊
但又冇能力 如果係有錢仔就好
果陣係開心得黎 又因為知要面對現實
可能好快玩完 個人都幾sad

打錯字添

果次之後
佢真係怕左
少左出去 同feel 到 佢真係想走
佢知冇將來
跟住我地分開左一排 番學佢都避我

又話唔再教你果間學校，點避你？

可能係太快想有sex嚇親佢？
不過佢自己可能都驚比人發現，一發現老師都無得做

果陣未走 就暑假 都要番學

Lm
中學冇食個老師真係遺憾

可以講年紀差幾歲？

8年姐 其實

講下佢似邊個名星/名人，等我地有d畫面易代入d

其實佢個樣都似學生
同佢一齊都冇人知佢大過我

完？

忙緊 打唔到住

有d似年輕李心潔 再大眼少少 同純

你17歲先讀F2

咁佢係咪處

由頭到尾冇講佢幾歲
只講過25-27歲到 都係大約
我果陣唔知佢幾歲

咁樣 大家懢懢介介左大半個月
冇左sms 佢
MSN 都係一句起2句止
佢一見我打想一齊既野就會唔應
但係有一日 暑假反去補課
咁岩有個後生既女miss 同佢一齊出去食lunch
我班同學又有2個話想一齊去食
我緊係打蛇隨棍上 係咁話好呀好呀
咁多d人 冇咁懢介 又可以見佢耐d
佢就半推半就say yes
齊齊去食野
食野果陣都係咁吸佢 咩都唔理
食緊有講有笑 我feel 到佢係仲有feel
跟住食完去左 超市話想食 雪糕
我就記得佢中意邊隻雪糕
佢中意半熔咁食 又中意食邊邊位先
我係度promo 比另外個miss 同 同班
其實係想比佢聽到
結果佢真係聽到 跟住又過左下電
我就知仲有機

係佢都識諗既女仔黎
加上真係冇經濟
唔通佢請嗮咩
同可能佢都係一時衝動先一齊

跟住果日就扮嗮野 想約佢收工
扮忙 留係學校有野做咁
一路等到5點到 佢走人
我又走扮撞到
咁跟住一齊行去坐車 我都冇push 佢
跟住真係唔記得點解又拖左手錫番
總之又一齊番

之後 我地班同佢加另一個呀sir 都. frd
有次就去唱k 又係咁樣大家過下電 扮冇野
但走果陣就扮分開走跟住 即仆去揾佢
咁有次約左成班同佢去燒野食
話就話下午2點果度等
我晨早就過左去同佢拍拖
到左集合果陣專登分一分開再扮岩岩到
跟住成班燒果陣 又過下電咁
真係幾好既回憶 但原來時間真係會沖淡好多野

之後 開始出街出到悶啦
佢又唔想去我度 佢係好怕羞果隻
我又唔識去開房 又大家唔敢
我又冇揾錢果下身同感受 又冇比老闆話既感覺
開始好似少左話題
同佢要去新學校 忙左好多
之後佢電話講清楚
我好想一齊
不停cool 煲可能係咁樣反而會反感
跟住佢block 左我 我都再揾唔到佢
我又唔想去佢學校等佢懢介 加上果陣我都係學生
跟本我放佢都放 時間撞到正一正
冇約佢都好難見到

跟住 我一直揾佢
不停打比佢 用咩電話都試過
但係佢知係我 好快就會cut
果陣係我最sad 最慘既時候
因為咁樣 我知佢會更唔想一齊
我都知我煩 但我好想佢係度教
果陣好掛住佢
好想快d讀完書揾佢咁樣大家都揾錢
可以一齊
但之後過左2年有同學講
佢結婚啦 有結婚相添
我都睇左 個心反而放低左

但係最近 社交app 中佢accept 左我
見到佢冇 post 過任何同男人既相
我覺得好奇怪 一張都冇
只有佢細佬
我就諗緊佢係咪發生左d事 離左婚
連文字都冇打過一句關於佢男友/老公 /關係
不過有佢同學生既野 同埋佢最近既感覺感受
所以我應該冇估錯 但我冇開口問佢啦
我都拍緊拖有好好既女友

寫得好真實同沈重

打番呢件事 真係諗番好多之前既事
冇咩淫野 淫既都係得2次
有好多都冇打出黎

諗番果陣好多幻想
諗會點點點發展
點知係咁樣

諗番 開頭係開心
後尾都有唔開心
但因為咁係成長左
知細個好多野諗到好易
我依家冇拍拖都好
我諗我都唔會再一齊
只係想見一見佢 知佢近況
如果食到餐飯就好
但係我都怕會分左心
對佢太上心 所以我都唔敢揾佢
專心對我現任女友

喺度放低咗就move on啦
唔好搵佢啦 如果你真係在乎宜家個女朋友就無謂同以前愛過嘅人有牽連啦

我唔係扮專一
我都花心過 仆街過
比都係溝miss 溝到個miss 去歐洲
果位巴打更仆街都有
不過因為咁先會成長
我知好多男人都仆街過
但都有想專一既時候
我唔想再做仆街
對miss 係真係上過心
可惜我更愛我現任
就算佢睇唔到我都係咁講

完

即管當我扮情聖

yes 我依家出黎做野 我又知佢邊度教
但我都冇揾佢啦 過去就由佢過去

為左保護佢，失戀嘅時候，連傾訴嘅對象都冇。真係好慘

捱過左之後，就發現自己真係成長左

都有既 我有2個由細玩到大既frd 讀第間中學
同真係老死唔怕講

正
有feel

好記得果陣睇 魔女的條件 楊過都可以代入到
其實有次係cwb 見過佢 同個男人 一齊
但我都同我女友一齊 佢應該見我唔到
我都見唔到佢同個男人有親密行為

呢件事由激動激烈變到平淡咁放係我心入面
多謝肯睇既人

很好

覺得應該係真嘅從字面上可以feel到

很好的一個校園回憶

樓主！比個正皮你！

+1

真係好撚正 諗起自己中學都有鐘意miss但係可惜我毒撚

有冇搞過

其實當中好多更激動既情緒
有喊過 好多開心同唔開心既小節
但可能係過左咁耐 平淡左
我都打唔出感覺 亦唔想打

睇完好心up...師生戀真係好虐心，明明個個係你好愛既人，一齊左會好似普通朋友咁，其實都只係過眼雲煙，會有好多說話好眼眼光好多想法令到兩個分開...但係兩個人明明係相愛。如果大家年齡相約真係有機會做到一對好好既情侶，可惜呢個世界就係咁。師生戀冇問題，最大既問題係心態同人既眼光...
Btw 祝福巴打永遠幸福快樂

都唔係眼光
佢都走左去第間度教 反而重好
出街睇落 真係唔會知佢大過我
我家姐 我媽都睇唔出
問題係錢 ,感情未深 同埋 學生同做野既人有距離
佢都係住公屋
出街都要錢
已經唔係中學生拍拖 佢係成人
唔大洗都會睇下戲 演唱會 去下旅行 食下好野
我窮 果陣食野食好d銀包都出血
未講想買下野比佢
唔通下下都食 快餐咩
我都唔好意思叫佢等我 等到做野
佢應該有更好既未來

最後講到尾都係講錢 世界真係好現實 唔係話大家相愛就得 唉